captv經典重溫

過左兩年都係咁應，林鄭落台係無用架，問題係個制度

正

問題喺嗰掣度

有冇人知林鄭坐住咗啲咩？